（公屋）到底點先可以搵到噪音來源

住公屋既我，近呢兩個月天花板不停有用錘仔揼野既聲傳落黎，一至日，夜晚，紅日都不停揼
由朝早8點幾就開始揼，揼到夜晚十二點幾先收手，我懷疑條賤種係拎野返屋企做，真心好精神轟炸，喺屋企嗰陣個人完全冇辦法放鬆同冷靜到落黎

咁我一開始就懷疑喺樓上個單位傳落黎，咁我就走上去佢門口聽啦，但佢度木門開始我都完全聽唔到聲，所以我諗啲聲應該唔係樓上個單位傳落黎

最難攪係喺屋企就會聽到都幾大聲既篤篤聲，一出走廊就聽唔到聲，同埋製造噪音條友好狡猾，如果有野要用力揼，揼得好大聲嘅話佢會拎去唔同樓層放垃圾平台嗰度揼，有次我就係喺自己嗰層見到有條撚樣喺放垃圾平台嗰度揼野，我諗佢就係製造噪音條撚樣，最衰我冇跟住佢睇下佢住邊個單位，咁就浪費左個機會

我email左自己嗰區個區議員但佢唔撚理我，我email埋房署度投訴，佢地就話查緊，但係我覺得佢哋應該唔會擺咁多人力物力去查呢啲case，所以我諗都係搵埋條撚樣住邊個單位最同房署講實際啲

所以想問下有冇邊啲方法可以搵到個噪音既來源，公屋真係好多呢啲唔顧其他人又無恥嘅騷擾戶

買樓搬

我都想

推

周圍都有咁既人
私樓公屋都一樣
搬獨立屋就最好

拎嘢返屋企做，一日到黑係咁用錘仔揼野嘅人周圍都有？

same
有冇d device可以裝完之後monitor到個source係邊到

係香港有兩張卡最惡, 黑卡有錢, 白卡有病

條友有白卡咩福利都優先,房署基本上係放縱白卡

諗緊會唔會係本身識裝修 之後咁岩自己屋企要裝修 所以自己做

我就係想問呢樣

有冇得報狗拉番佢去青山

巴打我明白你，同你同一情況
試下濫用公屋條link

好快有人覆，但做唔做到野就唔知了

佢都日日夜夜攪左成兩個幾月，我覺得唔似

無

港共係對異見者惡毒,不嬲白卡係各部門vip

我舉報左，佢覆左我話會查，但啲噪音冇停過

製造噪音條撚樣真係不得好死

我都有呢個困擾
穩咗三四次樓主任
都話幫唔到
唔知佢出糧係做乜
宜家搞到三四個鄰居都發癲
拎個大聲公對住個窗口對鬧

係 可能係痴線既
仲有好多人樓上有小朋友 一日到黑不停跑
我之前樓上就係咁 差d比佢搞到我精神有問題

搵唔搵到條賤種住邊個單位？

想問巴打舉報時會唔會透露埋自己住咩單位

噪音最難搞
點投訴點報警都冇用

門出面係好難聽到有聲 除非大聲到仆街
加上舊公屋通常石屎薄好應聲
搵主任都係叫保安定時上去聽
所以都係哂鳩氣

就算知邊間屋玩野都好少扣分收屋

班主任通常咩都唔想做
有事發生推比班保安佢地自己搞掂
扣分更加唔好唸

通常涉及兩間屋的班人都唔想理
如滲水, 噪音

因為幫一間就一定得罪另一間

仆街, 以為自己開post,
利申, 岩岩先係樓上條友門口聽完,
明明係屋企轟轟聲, 但上到去係門口1D都聽唔到, 搞到唔敢禁鐘, 驚屈左人

大聲公條友好似穩到邊個嘈
所以就係窗口爆人單位號碼
結果嘈埋其他人

搵到邊個單位都好啲啦，我今日都忍唔住對住個窗口屌，在公屋住得耐真係會痴線

係咪吹呢啲人唔撚漲

呢班人咁好利用點會拉佢哋去青山

我有

有可能係隔幾層
鋼筋水泥好傳聲
上落幾層問下聽唔聽到有野揼聲
個來源好大機會係話聽唔到嗰條友 佢整嘅嘈音梗係唔認

凶宅

公屋啲噪音係無論個來源喺邊，聽落都好似上邊個單位傳落黎，好撚神奇

你有兩條路揀
一係自己般
一係用你自己把口才上房署迫到佢同你調遷，最好有女人同老人家

咁樓下應該有幾家人會投訴先係......

不嬲呢D野都唔一定係正樓上果間，可以係樓下幾層都得，唯一方法只能靠自己搵

呢排日日係屋企真係人都癲, 任何野都做唔到
好似精神病咁
屌哂D亂dup地既人老母

有啲香港人忍耐力好撚高，你搭巴士就知，有啲撚樣搭巴士嘅人喺度撩鼻屎剪指甲瘋狂撥頭髮用電話播片到大大聲，隔離條友都可以唔走，繼續坐，不動如山當冇事發生咁

我就係咁

衛斯理 - 老貓?

同你情況相似，不過係啲跑跳聲同打波聲，初時以為係樓上，直到樓上搬走埋都仲有聲，後來保安發現啲聲係我隔離屋整出黎，而家一嘈得勁就會開門屌柒佢，果家人就會靜一段時間，但第二日又會再嘈過，正一冚家剷

呢d我會行番去禮貌地叫佢stop

認真答你
如果出到門口冇聲
唔係太關樓上事
似係你天花板啲鋼筋同石屎有問題
搵房屋署啲人檢查下

買航拍機飛出去睇

冇辦法，社會太多仆街！

我樓上嗰個死靚仔日日跑嚟跑去，成日拉枱拉櫈， 希望佢全家2021年中無看肺炎！！

呢度都係，望佢係屋企跑斷腳算啦，3歲仔斷腳，咁就一世，長短腳，想跑都唔得，老豆老母放任佢變咗害死佢，大個咗先知自己跛腳係老豆老母做成，再怨老豆老母一世

同樣情況 但我就好你少少 可以鎖定到條死仆街
依嫁佢一嘈就落去屌柒佢 屌完一排又嘈就要再屌過 屌佢老母 一日到黑不停咁搥野 拉傢俬 大力跳同跑

呃你做咩
根本Apartment係精神病院
窮先住唔到House要住咁嘅豬欄

我婆婆樓下投訴佢成日跑跑跳跳，但佢一個人住行路都行唔快，平時喺屋企唔係瞓覺就係睇電視
我屋企人叫婆婆唔好理樓下條友，點知樓下個仆街買咗個震樓神器，由朝早九點開到夜晚九點，瘋狂精神轟炸
依家我婆婆暫時搬去第到住，但個仆街繼續開震樓神器，佢話仲聽到啲跑跳聲

我都好想幫嗰友搵個噪音來源等佢唔好再騷擾我婆婆

我就包受緊另一樣問題
而家班街冇得去酒吧飲， 就走曬去舊樓天台就圍爐， 結果聲音就上向傳， 30樓都聲到佢地傾計， 大聲笑， 唱歌， 呢期玩到凌晨三， 四點先肯收皮

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

structure borne noise可能係下面傳上黎tim，你先用排除法睇哂上下左右所有單位先

震樓果個可能係連登仔黎

8am玩到12am?
確定係人為？

Roughly啦 總之就由早到晚斷斷續續咁

d仆街揾氣槍射到爆缸就啱

私樓都有呢個問題，買個震樓神器幫到你。
佢一dup就震，可以set 定凌晨震，玩左幾日條仆街就停
但過一排又dup

但唔一定係對上個單位，唔想攪錯人
如果知條賤種住邊個單位就易攪

冇得搞

無一戶係無辜

不如講吓有咩樓樓板厚

請佢入屋坐兩三個鐘自然一天都光晒

個仆街多數係連粒仔

個仆街多數係連燈仔

私樓都係

由朝到晚都有 d砰砰砰聲

我以為裝修
上去睇下又唔似

想問巴打喺邊度買

私樓都會
舊少少嘅樓就會嘈
30年咁上下
樓上拖櫈樓下勁應聲
隔一兩層樓都聽到
唯有一嘈就上去聽

唔知以為自己開post ,有時好想上去屌柒條友 但上到門口又係無聲

獨立屋都要睇鄰居，去過朋友赫蘭道獨立屋，隔離屋晚晚超大聲炸機開P，又多跑車出入嘈撚到仆街

淘寶

我見之前都好似仲有
但而家唔多搵得到
巴打有冇link望下

基本上得五個單位最有可能

樓上
樓上左邊單位
樓上右邊單位
你左邊單位
你右邊單位

邊會有 啲聲反射傳導過黎嘅
有哂果幾層材質結構先可以有simulation反推出黎

呀婆住新界啲單幢樓都好撚應聲
十年前已經有癲佬
最尾搵到係樓上左邊

新私樓都有隔音差呢個問題
之前租過頂樓 諗住會靜啲 點知一樣有雜音 連樓下啲大力啲既開門聲都聽到

好難

啲聲經石屎同喉傳過嚟

有時未必係樓上，樓下都有可能

淨係用腳踭行路都已經會嘈

街外噪音易隔
石屎傳過嚟嘅聲無可能隔到

理論上只需要2部電話，
REMOTE 到可以同時地，
比較個分貝

就可以搵到

水喉有問題 真人真事

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

Same here , 樓上依家都揼撚緊野
瞓覺會聽到牆有水聲，樓上沖涼聲，想問咁樣係正唔正常？

唔正常 你住唐樓

當你試下做呢個主任位 你就知好難搞
曾經做過

公屋
因為樓上通常都12點幾先沖涼，跟住就會聽到埲牆有佢哋嘅沖涼水聲

同時間唔知邊度嘅冚家剷會二十四小時揼野

我呢邊喺經後梯通風窗可以聽到曬啲邊到嚟
然後AA膠大法

我就未試過聽到沖涼水聲咁誇張

有冇人會直接屌鳩佢，喺窗口大叫

利申上次試過一次，條冚家剷即刻轉牆一個鐘

唔撚夠佢玩

樓主你搵到個源頭都冇撚用，啲屋村主任同保安唔會理你

佢見你投訴得多佢直頭唔會上嚟

差啲以為個post係自己開

我會聽到樓上屙尿同沖廁聲

一係垃雜槽一係水喉聲一係切肉聲一係巴士經過嘅共震聲。

公屋質素係咁上下。巴打好好努力賺錢買私樓啦！

獨立屋地方=隔離屋一大班賤種十幾二十人飲酒鳩嗌打麻將燒嘢食唱k
放炮仗

結論=鄰居質素先係重點

我每次都喺有耐心咁逐層慢慢聽聲搵
搵到就AA膠大法同大頭筆寫個「靜」字喺門口

基本上反而多數唔係樓上
因為公屋d傳聲原理係唔知點樣隔兩層角落位, 除非佢好大聲到你喺門口聽到佢揼

前題要你從未投訴過呢啲人 唔喺就會知喺你做
利申：一開始都知屋邨主任喺廢嘅

我試過，屌完一次佢係細聲左，本身好撚大聲
但諗返轉頭我應該浪費左搵噪音來源既機會嗰次係大聲到出走廊都聽到

幾年前住公屋,樓上一到凌晨就會有拎大鎚重擊地下既聲,每次都係三下唔多唔少
一直都十年八年
後尾無左,追問返原來樓上個人死左
呢D煩膠早死早著

死得好

你有冇發現 無論附近邊度裝修都好 聽落都好似係樓上傳黎

想知多D , 我都被嘈緊，估到類似，搵房署班友搞勁耐都搞唔好，我own 埋牆聽到係水聲，之後關水果下會好大聲呯一聲，又出過屋睇近我家門既水管箱，一樣係會有同樣情況有聲，水壓大時仲會震同呯一聲

而家果啲模組式公屋 , 就算係樓上隔離兩三個單位揼野 , 啲聲都會好似樓上咁

搵區議員搞

係
你投訴多幾次
直頭無視你既投訴
完全唔上黎

起碼幫手說服下對方

唔知點解可以由朝揼到晚 ， 開頭以為係健身但又似乎冇理由由朝到晚

班撚樣拎野返屋企做

我樓上條仆街都係

成日會僕一聲

成日畀佢嚇撚死

咁憎條撚樣但見到佢又放生佢此po 議員

嗰陣趕時間呀，叻唔切咁

個區議員有d 垃圾 之前搵過佢處理交通噪音問題都搞唔掂

問題連對方係邊個都唔知,噪音係上面傳出黎但唔一定係樓上單位
D公屋樓底起得太薄,音聲好易傳出去

你搵下類似

留名

頭先聽到啲打牌聲
其實都估到係樓下
係佢哋先用力拍隻牌幾個鐘都唔攰
但係啲聲勁似樓上傳落嚟
要特登落去聽下先敢投訴

不過同層無人識你懷疑嗰家人？
搵啲熟嘅鄰居八卦下可能會收到風

真係唔明，我當你真係要搵食d野要係屋企做，但都唔會日日做十幾個鐘掛仲要你煩唔到附近d人都煩到你屋企人啦

唔使搵
打開窗屌佢老母
屌到佢收手為止

應該係升降機聲，咁一日二十四小時都響就好合理

100%正常
住Apartment係咁㗎啦

公屋仔恨私樓=城外的人想衝進來

有錢一定係買House
最少都要村屋全棟

唔着拖鞋、磚地板、腳踭行路

我就係住你樓上嘅

好中

真 村屋唔係貴 空間大 自由度高 識揸車唔介意地方遠好住到

吓？599G啦

尋日上樓上按鐘
親眼見到個靚仔不停又跑又跳

其實呢D CASE最難唔係搵邊間屋玩野
而係搵到後點做好

邊撚個叫你做香港人，住得香港樓d石屎咁薄，一撚定有噪音，好似家和萬事興驚套電影咁，樓上日撚日自己整肉餅食你吹撚脹。
不過住村屋d 狗叫到仆街一樣痴撚線

我上去聽下

原來係條友全日non stop 跟網上d片做運動
係咁跑跑跳跳
又掉啞鈴落地d聲

屌佢老母
佢真係當gym room咁掉啞鈴落地

政府淨係識叫人留係屋企，又唔搞吓噪音條例

叫佢加張膠地蓆
唔肯就震到佢肯為止

其實冇得搞 要根治就要房屋處改裝水泵設計

我無咁專業唔識呢D 到時我比呢個資料佢睇參考下，點都要佢搞好，因為真係好困擾，造成精神壓力

水管問題總好過由賤種發出嘅噪音問題

香港科學家曹宏威就曾在恐怖熱線中，解釋過波子聲可能只是上層水管變動傳來的聲音。由於水龍頭突然的開關，所連接的水管內水壓會驟然變動，管內的食水會產生水錘作用。如果水錘作用很大的話，喉管會震動，當傳到大廈牆身，震動聲便會化成波子掉在地上的聲音。至於聲音清脆的程度，則視乎牆身的物料而定。香港房屋署的刊物亦持此論，指「波子聲」是因為水掣突然開關時，壓力令喉身震動並傳至牆壁所致。

我住私樓都有 痴撚線架d人

報國安有人在家製作光時橫額發出嘈音，相信唔夠半日可以拉埋落埋charge沒收間屋架啦

晒尻氣啦，有幾撚多宗成功檢控

不要一口咬定係樓上..
我試過,真係覺得係樓上,但樓上其實返工,家中無人.
幸好在<收樓期間>,管理處有建築工程師駐守,幫我揾到兇手,原來係樓下(隔了三層!!!!!!!),非拆牆,只係偷薄,嫌厚,成塊牆剷薄半吋....工程師解釋話,因牆後同一條鋼筋,連到我樓上個層,D聲遁著鋼筋,再游返落來..所以,<好似係我樓上來>.
===========
建議.1)你貼張紙在牆上,貼多枝筆.記錄時間.兩三天後,整理一下,知道佢幾時搞嘢.幾時無搞嘢,咁就知道佢幾時休息,
2) 聽吓道牆,盡量找出最接近的位置,例如發現聲音落在飯廳某一邊,咁你就在佢休息的時侯.在你飯廳某一邊,用搥仔打十分鐘.
------------打幾日.借牆後的鋼筋,通知返佢.

好慘 個家人明知你呀婆一個老人家住都唔慌會跑跑跳跳啦 唔查清楚就玩震樓神器

同你一樣，又係24小時都聽到樓下有揼野聲。
我都會聽到樓上嘅水聲，夜晚靜果陣連樓上痾尿落馬桶啲聲都聽到

揼嘢聲係水錘效應所產生
同沖涼有關

又嘈了 屌佢老母

係咪有精神病

屌佢老母臭系

你就醒目識得查下樓上

我個撚樣樓下
有日上黎踢門屌我
屈我發出噪音
日日剁豬肉

屌佢老味
唔查清楚就上黎屌

樓上戶支那蟲我屌哂你哋老母
個老母4am切菜
細路7am起身搬枱打波
個冚家剷老豆2am食宵夜洗煲搞到乒乒乓乓
你哋班撚樣仲未死，有冇天理

嘈音撚死全家
樓上住左對死孤兒日日係到跑
兩個死廢老又唔撚理
睇下幾時一家團聚

最近都有呢個問題
不斷
想問下有冇人知如果經狗出傳票 去告條仆街 個程序係點玩

屌真係吹到撚樣唔漲，今朝6點就開始揼，又搵唔到佢係邊個單位，就黎精神崩潰
屌佢老母臭化閪，呢啲賤種真係死全家

我都想報狗

有時d聲可能傳幾層,有次樓上又係有揼嘢聲,同看更投訴,後尾看更話樓上無人,原來上多2層,有阿伯揼中藥

Same here 住屯門，零晨12 點都㩡野，又唔係超大聲，但聽得到，成日覺得佢好似藏屍咁，幾個月就嚟，但又怕樓上係痴線佬

你就話想查樓上

屌佢老母我樓下條撚樣成撚日屌尻我凌晨5點係屋企搬家私搬到10點 明明當時冚家訓緊教

屌佢老母有冇得告尻返佢轉頭

投訴完無人理，一係就忍一係就獅鳥囉

正常途徑對付唔到痴線佬，唯一方法就係俾佢更痴線

Water Hammer Noise

師兄 完全一樣喎 可能住同一條邨

支國建築嘅公屋？

公屋都叫可以扣分扣到收樓
我居居日日俾樓上拉野揼野滋擾叫管理處都做唔到野
樓上條仆街可以全日製造嘈音連深夜都仲嘈緊搞到完全訓唔到覺 我懷疑條樓上兩公婆根本係有精神病
所以根本咩樓都有痴線佬睇你好冇彩

水喉就來玩撚完

一定唔撚係，我識得分呢啲聲
我係聽到埋佢收拾工具既聲
所以唔使再講咩water hammer，係water hammer既我死全家ok?

我住私樓，wfh咁多日，唔知邊個單位就裝修足咁多日，上次wfh又係咁，其實有無得投訴？

巴打唔好咁武斷 我擺上黎嘅只係其中一款例子 香港啲大廈咁高所以九成九都係加咗水泵泵水上水箱 常見嘅有 菜刀聲(條片) 波子聲 拉櫈聲

如果可以嘅話你可以錄低 我幫你聽吓可能發生嘅問題 因為最差嘅情況可能關乎樓宇結構事